<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<feed xmlns="http://www.w3.org/2005/Atom"><title>Jose' log</title><link href="http://joseteneb.com/" rel="alternate"></link><link href="http://joseteneb.com/feeds/metas.atom.xml" rel="self"></link><id>http://joseteneb.com/</id><updated>2016-01-05T19:30:00+00:00</updated><entry><title>Metas 2016</title><link href="http://joseteneb.com/metas-2016.html" rel="alternate"></link><updated>2016-01-05T19:30:00+00:00</updated><author><name>Jose Teneb</name></author><id>tag:joseteneb.com,2016-01-01:metas-2016.html</id><summary type="html">&lt;p&gt;Este año empecé planteándome algo que en año anteriores no se había ocurrido, no es mas ni menos que una lista de objetivos/resoluciones/metas.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;&lt;img alt="Jimmy Fallon" src="images/metas2016.png" /&gt;&lt;/p&gt;
&lt;ul&gt;
&lt;li&gt;Rendir el First Certificate: Llevo en Irlanda unos meses, con la idea de mejorar mi ingles, me parece mas que apropiado poder plasmarlo en un examen.&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;1 post por día: Capaz el mas difícil de todos, siempre tuve la intención de escribir mas, la idea es terminar el año con mínimo 366 posts.&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;Viajar a Islandia: Una de la metas del año pasado era comenzar este viviendo en Irlanda, país que siempre quise conocer. De Dublin a Islandia solo lo separan 1.476,14 km, solo el 10% de la distancia que hoy nos separan de Argentina.&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;Participar de un carrera de 5km: Un objetivo claro y concreto para este año, de moda y con mucha oferta, vamos a ver que sale.&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;Sacar mas fotos: El año pasado hice algo que hace mucho tiempo tenia ganas que era un curso de fotografía, sencillo pero me guío para entender como sacar las fotos que quiero, no puse un numero por ahora, la idea es terminar el año con fotos que me hagan sentir contento.&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;2 proyectos importantes: Tengo proyectos que empecé y nunca termine, otras son solo ideas que quiero hacer hace un tiempo. El punto de este objetivo es cerrar el año que viene con 2 proyectos de los que me sienta feliz y satisfecho.&lt;/li&gt;
&lt;/ul&gt;
&lt;p&gt;No son muchas, pero son importantes, voy a tratar de darles un seguimiento en este blog a lo largo del año.&lt;/p&gt;</summary><category term="metas2016"></category><category term="first-certificate"></category><category term="5km"></category><category term="proyectos"></category><category term="islandia"></category><category term="fotos"></category></entry></feed>